有冇 HKEXPRESS 內鬼講下堅定流?_?

（香港，2017年11月9日） 就HK Express向民航處提交有關黃金週航班取消事件的報告，HK Express已收到民航處的回應。另外，HK Express 已獲空運牌照局正式通知批准續牌申請，HK Express就該局之決定表示歡迎。

HK Express備悉民航處已經接納相關報告，並主動提出於未來半年內著力維持現時業務，承諾期間會以全力執行改善方案作為大前提，認真落實執行相關改善措施。

HK Express已深入檢討管理架構與內部溝通、企業風險管理、安全培訓導師的人力資源，以及客戶服務等多個範疇，並制定了具體改善方案。相關措施包括：

改善管理架構

HK Express已於10月4日委任鍾國頌先生出任執行董事長，以及由邱志威先生出任人才培養及創新總監。鍾先生與邱先生在營運管理、人力資源策略、培訓及發展方面具備豐富的行內專業經驗，有助提升公司的管理水平，改善與監管機構及員工等持份者的溝通，並向旅客提供優質的產品與服務。我們亦於10月31日委任李殿春先生出任HK Express總裁， 領導公司的專業團隊管理公司營運，加強與員工的溝通，並在鍾先生帶領下，共同制訂公司的策略及發展計劃，積極參與公司優化服務及提升管理效率等多項措施。

更改勞工合約制度

新管理層上任後，已即時將大部份員工之固定年期僱傭合約更改為長期合約，藉此提升員工士氣及增加他們對公司的歸屬感。

減少值勤更表改動

提升內部機制及編更系統之效能，減少因行政問題導致需要更改值勤更表的次數，並改善後補空中服務員人手分配情況。這亦將有助於及早作出風險評估以減低突發事件或員工病假為航班所帶來的影響。另外，由11月起，每月值勤更表的公佈時間由原定的前一個月月底提前至月中，讓機組人員提早安排休息時間。

提高安全培訓導師與機組人員比例

HK Express已制訂安全培訓導師與機組人員比例指標，並已制定後備培訓資源方案，以確保有足夠導師為機組人員提供充足及高規格的培訓。

增加當值空中服務員人數

我們正持續進行外部招聘人手及內部晉升以增加空中服務員人數，以保證充足的後補空中服務員滿足公司的營運需要，同時，這亦有助於機組人員的職業發展並確保如遇上員工病假時仍有足夠人手維持航班正常服務。

提升企業風險管理

由公共關係、品牌、營運、財務等部門組成企業跨部門風險管理小組，並定期檢討有關風險，加強管治和及早採用積極舉措處理潛在危機。

提升客戶服務水平

為提升客戶服務水平，HK Express將推行客戶服務提升及應急管理方案，並提出改善客戶服務中心服務質素的建議。

堅定流?即係10月單野過左骨??

咁講法
即係最起碼呢半年來應該唔會有事啦
利申 1月UO

香港冇人介意過
年年四五十日AL一次兩次飛唔到咪當休息下

幾時有平飛搶？